本身wfh,跟公司規矩在家隔離,仲要唔要online返工？

公司話同一幢大廈有人確診就要14日屋企隔離
咁啱兩日前有人中左
但本身都home office緊
咁我就做文職野有上網基本上搞得掂
問左HR都仲未覆慢撚到仆街
大家認為係咪工都應該唔使返？
其實公司有唔同部門，個指引應該係俾出街做嘢既同事
唔係我哋
今晚收工都唔覆我聽日offline算

鐘意做咪做
唔鐘意做咪做

在家隔離其實就係想你WFH
你話你係confirm咪老馮轉SL唔洗做

你問咁多都係想有人安慰叫你唔洗做野姐

利申：我就唔會做

建議而家offline

其實個個都想 冇人敢做第一個

做唔做野hr話事？

有冇人工出先
有咪做

你屋企網速肯定好快 隔住部腦都可能傳染到